邊度可以買到日本麻雀?

朋友就黎想用淘寶

日本

去amazon買点棒就得啦

去日本旅行時買

香港真係無?

如果唔要佢啲點棒
搵啲舊麻雀鋪叫佢刻4隻赤5當係咪得

之前去尖沙嘴間Don Don Donki見到有得買
價錢唔會好貴

如果想要好啲就要去Amazon/樂天
揾嗰副AMOS MAX 品質同手感比較好